雨果小子(傅騏) 派３０個連登 AC，號召高登攻擊連登

佢最尾個句 咩叫做反攻高登

雨果小子條垃圾係高登都已經係過街老鼠

佢=傳麒？

以前的過街老鼠都升上神枱？

過街老鼠都上位
證明高登已死

可能因為搵番N年嘅 sample 改漏左
條友做五毛做到連打字都懶， 可能係以前五毛聲討高登d內部文件。

,

Lee條柒頭唔死都無用

過街老鼠一個

Wfc

垃圾雨狗